Imax China (1970)無人講？

如題
20蚊入咗..

睇圖好似唔錯 但係做戲院無乜前途 Netflix 呢類食咗太多客源

電影好早炒完
當年隻嘢去過60

呢隻ok既
imax有獨特概念，點同普通影院，線上串流，遲早炒多一獲金。

幾悶下隻野
但跌到去十九蚊左右 公司就會回購